[求食品批發人士解答] 咩係牛尖腸？

响一啲餐廳嘅早餐或者下午餐餐牌見過呢個名
係白色嘅腸仔嚟，但係點解叫牛尖腸
用咩肉 咩係牛尖

認真問 google過都揾唔到係同普通腸有咩分別
好想知

牛乸有牛歡喜
咁牛公... 自己諗啦

真的嗎
好似唔係咁

我啱啱自己揾到喇

原來：

牛尖肉(beeftips)是大塊肉條的最尾端,如里肌、沙朗都有切下來的尖角部分。

我9up
原來係咁 學到野

仆街，有啲肚餓